鮑魚雞粥

有臭茜，不了

依個世界就係咁
雞嘅味道係雞油到
Western food parsley, basil, thyme, rosemary, bay leaf 全部香草

仲有四粒冰

你真係9唔搭8

點煲到咁綿？

之前老婆屎忽痕,買包越南米,煮飯難食到

咪攞黎煲粥, 屌上次煲到(潔)得制, 今次我醒, 一半越南米加一半日本真珠米, 哈哈

浸米

再絕d加小小油放冰格